準備接貓仔 有咩要注意？

貓仔一個月左右大 英短 男仔
有咩要買 要準備 要注意
有d 緊張

一個月大就接翻黎？
要喂奶佢飲喎

巴打買定領養 ？

一個月大 貓都未養過好易死
記得準時餵奶，唔係d b貓好易就餓瓜
最好就2.3個月先帶返黎啦，有貓媽既話，貓媽會教b貓好多野嫁

搵定寵物善終

如果系領養 樓主會唔會考慮下等多2、3個月先拎佢返屋企 人地奶都未戒你又冇經驗既真系rip

岩啊,最少2 個月先好接呀,未戒奶好麻煩架. 最穩陣真係最少2 個月先好接架, 唔係又要餵奶, 唔識餵又係一個問題.

新手養一個月大既貓
真係揾定善終

系你老母

佢就2個月大了 已經食緊乾糧

tg smallcatsocute

同貓媽太早分開唔好

Expect to separate the kittens from their mother when they are around 12 weeks old. While most kittens are weaned by 8-10 weeks, most experts recommend leaving kittens with their littermates until 12-13 weeks, so they can be properly socialized.[1][2] Socialization is the process whereby kittens explore their surroundings and accept what they find as normal. A well socialized kitten is bold, confident and friendly. Separating a kitten from its mother too early, on the other hand, may lead to poor learning skills and aggressive behavior.[3]

接貓真係唔好急
太細個離開父母同介奶既貓身子好似弱啲咁

比多d奶佢飲
檢查 打針
幾個月最好用籠養住先
同埋最好都3個月先接番屋企